美期彈到咁 食左春藥？

今朝睇仲跌緊幾百點
發生咩事

物極必反

侵放低萬億美金救市

2000點

升左500點

有咩原因

想知

最後逃生門

但琴晚已放 之後仲暴跌 今日突然又升

好似係澳洲救市 -8%-》2%
今日g7財長開會 好似有大動作

睇下頂到幾耐

跌咁多回個少少

春藥開始失效

屌

用錢可以直接買番健康嗎?

根本超賣。乜通道派圖表派都會顯示strong buy 信號

麵哥點睇

俾大家機會入熊

唔知呀

有神快拜

追啦仲上連燈

嘴角向上
代表升？

連燈理論

暴力救市

死貓反彈

最驚無錢又無健康

澳洲食左春藥

宣佈無限印銀紙

連燈燈力

唔通會日日跌一兩千直接去零咩

等睇收市前倒插

連燈仔

今次上反2幻8走到貨的話
吾再反牙爺了🥺

衝呀屌你 今晚allin熊

屌 次次大跌市開頭都會反彈 之後先會跌唔停

尋日下奏都彈過1000點
兩個鐘就死返落去
根本個市就大上大落 但長遠都係向下

盛傳美國全面取消對華懲罰性關稅

係由低位左過千點

逃生門
今晚唔走既 自己之後輸幾多都係抵撚死

技術性回調 唔會維持得幾耐

單日轉向，似做綠燈收市

唔升點有得跌

睇返咁多年股災 97 泡沫爆 00科網股爆 08雷曼爆 其實每次股災都係有金融大事先引發到

今次大跌 純粹因爲油價+肺炎
油價呢d嘈交事件 我又唔覺有咁大獲值得股災

肺炎就仲小事 當年香港沙士都講到末日咁 都係跌得唔多 到6月仲升返添

肺炎就仲小事

但係相比之下，當年沙士，香港社會係繼續運作
中國之前停止運作咁耐，依家到歐洲唔知會唔會又停

沒事兒

連登仔真係

佩洛西講一句好過浸浸講幾十句

真正民主國家就係要咁

總統要睇議會既頭

香港班狗就喝鳩班議員

彈一野昆你入市再慢慢陰乾你

我就唔入喇

而家擺明就Cash is king!

你係咪放晒7500？

中共當年同今時今日既影響力都唔同啦
太依賴喇，今次中共有事全球經濟衰退

係，咁多廠執，好影響長遠生產力。
琴日先睇過一篇社評，作者話經濟差得愈耐，影響愈無法逆轉。廠唔係講兩句就可以返返自己國家開，重新建立返條生產鏈都有排搞。

加拿大聲稱巳經成功研發左疫苗(好似係)

揾佢老婆來試藥

身邊好多人唔驚。散戶個個等低位買

有錢人做總統係有好處的

插返晒

麵仔話佢返牛軍

時間愈耐，當中國製既野消耗曬而又補唔到貨
外國人就會試同買其他野，當改變左個習慣就會少用左中國野，因為會發現原來可有可無。

當然唔係所有貨品都面臨同樣程度問題，但單單講口罩已經係一個好例子，就算其他國家立即有人投資設廠，而家口罩供應都未足夠紓緩短缺情況。
唔係所有嘢都即時有代替品的。

咁長遠睇都應該係好事，口罩依家大部分都係中國製
我諗之後各國都會有自己嘅廠做，令中國廠既生意減少

同意啊 長遠來講呢次會令世界大洗牌

但令我覺得好難捱嘅係 呢段點睇都唔會好快完嘅陣痛期點過 又驚病又驚窮

國家嘅specialization程度應該唔會再好似而家咁分明，唔同國家會不同程度地考慮埋自己產業嘅多樣性，去決定專門化嘅程度，拎返個平衡。

留名

彈弓，佢地禁緊彈弓。

依家個feel應該係好似打仗咁
只不過唔洗出兵

當年剩係香港爆，點可以比較。而家nba都停埋，仲小事